# Семинар 12

Этот семинар будет посвящен итераторам

1. Обсудить какие категории итераторов бывают
2. Как работать с итераторами стандартных контейнеров (например можно написать шаблонную сортировку или что-то такое)

А дальше надо обсудить как правильно писать итераторы для своего контейнера: 

1. Накидать простенький вектор и простой итератор к нему 
2. Сделать константный итератор (напомню, что обычно в классе делают шаблонный класс common_iterator с шаблонным параметром IsConst)
3. Реализовать для итератора ++, +=, сравнения, operator-
4. Обсудить какие using нужно положить в итератор чтобы с ним нормально работал код стандартной библиотеки. Обсудить iterator_traits (что он в себе хранит а не как он реализован)
5. Обсудить какие using нужно положить в сам контейнер чтобы с ним нормально работала стандартная библиотека (value_type, iterator_type и тд)

Если останется время обсудить итераторы от стандартных потоков вывода (как с этим работать) и обсудить reverse_iterator и как его написать для своего класса